香港人只有兩個選擇 移民同做順民

香港已經攬炒成功 之後就算35+再DQ都係錦上添花
有班人話要革命 咩自己香港自己救 同香港同生共死D人只係睇戲睇上腦
國際撤資 香港再無利益果時 根本中共連假的一國兩制都唔洗再扮
可以直接一國一制 到時中共想點就點 活摘器官又得 捉哂去黑監獄電JJ 酷刑又得
歐美比你移民已經仁至義盡 唔好幻想會為左救香港而開戰
果D最熱血叫人移民走左果D係廢物果班人 到見到信左自己果套既隊友比3個國安捉住
要帶返支那 從此消失果時 我估班友即時唔記得哂自己D宣言 即刻走佬咁走

講實事po

同意，順民移民自己揀

唔好以為女仔就無事 新疆D女日日比人輪姦 比人打針永久絕育

係真，港豬or 走

種族滅絕

順民咪撚走
走到出去咪又喺奶支
個班大支那膠30幾年黎吹揍假民主喺時候要還

睇下猶太人，你以為做順民就無事？

香港人必需離開香港

應該咁講
重建香港的前提是滅共
唔靠外國軍事力量而滅到共
其中一個前提是香港沒有能力再當中國的貿易和技術入口
中國要失去佢嘅經濟力量先

人要吃飯，只要一天香港人在香港
就要工作同時為衣食住行繳稅
先不說衣食住行稅收，就說人在香港不得不工作，單為中國做轉口業金融業，就已經為中共嘅經濟做貢獻，為中國再續命10年。

要求香港人留在香港，母疑等同幫共產黨踩著懸崖上的木板